七個英國猁迷好打d定暗角七警好打d?

猁犬
警犬

利犬啦 收山腳對佢地黎講都係小兒科
應該有返咁上下料

睇下係邊打啦
講光明正大邊個夠猁迷打

差唔多啦

都係7個圍一個

一個vvd都搞撚掂成班垃圾黑警啦

講緊猁迷呀無啦啦講咩vvd
明明成隊利都好君子

Yes
我痢d球員例如mane,法賓奴,vvd等等
踢波都好君子
擅長謝4教落既熱誠飛剷

警犬無中波

討論番利迷vs差佬啦

中波先

有咩球員就有咩球迷